［電影］怪獸與葛林戴華德的罪行

希望愈大 失望愈大

Not bad actually

今日睇完 完全唔明做緊乜
三個問題
一係故事好散 冇聚焦點
二係笑位少
三係特技畫面少、特技位唔係打鬥場面上面